死利狗咪撚諗住落黎歐霸啦

咪阻住我地拎歐霸

喂 企開D啦！

問過我地愛蛇未？

車狗驚閪咩 長期食格

未拎過 想爭下😟

入到決賽再講

屌你地老母

你都贏過啦。。。仲想典牙

我地阿仙姑入決賽係100%既事

奪冠無人嫌多=.=

我地n年冇冠😭 讓下禾地ok?☹️

等睇反cup樓主俾猁狗bin c

你地贏聯賽盃拉

當西維爾死架

唔驚啦 我地車路士喺晏菲路都贏過

我就係想佢地cup
死番去踢歐聯

我地要哂！

驚佢踢你地阿仙奴出局

我moses迷

我地對利貢好 估唔到恩將仇報

同熱狗一齊落嚟團聚

其實猁果組果3隊邊隊落黎都好煩下

驚閪咩

最好落埋黎+fa cup抽中，5殺柒頭痢

唔落住了，仲排緊榜首